同老母嘈完 想搬出去 求平租

事因 今日又比老母話我on9 佢話出去遊行係犯法 遊行有錢收 我問佢有咩證據 佢就話7.1梁義士點解會除口罩 話係早有預謀 有外國勢力包庇 我問佢有咩證據 佢就話我on9比人洗腦 之後叫我搬出去

點解佢可以on9到話遊行係犯法 我真係諗唔撚明 成撚日話人收錢 跟住話我工又唔翻又冇錢比人洗腦 我同佢講咁你話遊行有錢收吖嘛 我點會冇錢啊 之後佢就又屌我on9比人洗腦

我其實一早已經想搬出去 但因為之前份垃圾工得嗰一萬蚊搬唔到 依家打算7.22開始做地盤

我依家真係同佢相處唔到 好想搬出去 求平租地方

頂唔順了 連登鍵戰 幫幫手吖

獅子狗 同老母嘈交又關你事？ 出翻去啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

遊行冇犯法㗎 柒頭 屌你老母

出面租金咁貴 你邊俾得起

自己住最平都要3千，一係你等公屋囉

獅子狗 我以和理非身份命令你 唔好再打和平集會嘅示威者

幫你推一推

M記

3000已經好好 因為我預5000樓下 我可以食少啲 買少啲 我一慳錢起上黎 可以一年唔買嘢

真心嘅？
我唔想同伯伯爭位

搵搵社工先 議員或者會幫到手？
可能有得借宿 等老母下氣

九龍區一房獨立廁有露台，七千

咁咪仲好 成世唔洗交家用 你有賺啦
等條廢老過多幾年冇人照顧 嗌佢搵共產黨啦 垃圾

不了 我只想搬出去自住 其實同屋企人冇乜溝通
加上我個人比較孤僻 已經想自己生活好耐

幫推

做緊野了? 男? 住劏套房ok? If so -> 上591 / 28hse 搵...

年頭同事租葵涌工廈200呎 $4500
隔離仲有好多單位未租出
相同價錢觀塘工廈只可以租100－120呎
28hse好多真盤

未做22/7先開工 但有儲錢 仲頂到2.3個月

不如講下負擔到幾多錢月租先

好的 thx

5000樓下

有興趣想知住工廈要點搞
因為唔係話不可作民住用途咩

巴打住邊區？
如果大西北果邊 聽媽咪話幾千蚊可以租村屋

純粹提議可考慮組隊夾租

利申：現正自住

同問

新蒲崗好多劏房有5000零蚊，你去睇睇，環境都唔差。頂住先

我屋家同你差唔多 講多句都廢時
佢地再點屌我都會聽唔到 當佢地精神病得

仲有要預比兩按一上
我當你預租5K，你第一炮就要比15K
仲未計可能要買少少傢俱/日用品

我都諗緊 如果有人肯夾就當然最好 但冇就都要自住住先

大西北村屋有d 4千幾, 近200呎
不過要駁程車

義左夾錢一齊租出嚟，志同道合又可以有地方議事，不過唔知有無人肯租

如果黎緊番工，可以考慮公司附近
可以慳番唔少車錢同時間

義左？

傢俱果D可以上FB搵D二手/FREE GROUP

士

女既 我屋企 仔就m記啦

我都係

冇傢俱is ok 我有床 有衣櫃就夠 之前買咗部電視房 可以搬埋過去

政府又拆散一個屋企
屌

我住過一排
空間係好細
但包曬所有嘢
如果只係訓就好唔錯

一開始你如果急可以試下住住先
最少簽3個月

包所有傢俬 電器 WiFi 水費電費
亦有專人每日清潔common area

所以你可以住住先再慢慢搵都可以

致香港年青人文字版？仆街啦你

利申先藍絲

唔好
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

瞓住老麥先啦

唔開門 邊個知？
24hour工作室

不過電費貴

青年旅舍

同朋友夾囉

真心

搵地產劏房
有d裝修ok住得過

通常裝修好少少，d業主都唔會太差 (開得劏房都唔會好，只係有可能唔會太衰啫)

你試下深水埗，行多幾轉

我老豆要交家用的 所以佢唔會揾共狗養

話就話唔得, 但就算真係做野果D OFFICE, 都大把要做到通頂留宿, 所以好難計,
你唔麻煩搞搞陣, 根本無人會捉,
地方大D, 地區又多數都市區近返工,
我見樓主話無返工, 真係唔好呀, 抗爭要成本, 你有錢有勢都大聲D 啦,
你無工返無屋企, D 狗唔蝦你蝦邊個, 一定要搵工, 搵錢, 反正而家平日無活動,
練好身體同搵錢啦! 加油!

劏房有d幾平 6000左右個Quality都唔差
你可以上fb搵業主出租group 入面有好多平租既房
Btw記得唔好俾家用你老母，淨係俾世伯就好了

唔好咁益你老母

咪就係業主交畀代理上網放租囉

地舖應該唔會答你咁多，驚所謂放蛇，多數經紀要你WhatsApp約時間直接去睇，完全唔知業主乜水

我同事觀塘，新浦崗，葵涌都睇過，全部係28hse搵

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

西北到邊？

推到有人幫你

買咗部電視係房

推

識人長住工廠，兩三個人分黎租應該負擔得到

唔好晒錢，畀啲警察打阿婆細路女片佢睇。

十幾廿年都唔知有無

如果接受到大西北嘅車程同交通費，都可以考慮。 主要睇你邊度返工。 小巴接駁去鐵路站要7 - 10蚊，鐵路出九龍 16 - 20 蚊。 車程60 至 90 分鐘。

可以去搭搭上水至元朗新界17號紅van ，沿路多村屋。洲頭村、古洞村、逢吉鄉、永平村、壆圍、米埔村、上水圍都可以係你選擇。村內入少少嘅地方，裝修舊嘅，如果接受到無窗，好多5000有交易。 2個人夾都只係2500。

啲廢老最鍾意話有外國勢力包庇 但又一路得個up字冇證據 到底係邊個俾人洗腦

元朗
老母話$3000唔駛都有 佢有同事自己出黎住 仲話一房一廳

住住青旅先啦，起碼有得沖涼洗衫煮野食，又唔洗簽約，可能揾岩仲平d比你渡過難關

我老母聽人講話野餐有錢分 我即刻屌9佢 有錢分我就發左達啦

除非你人工有2萬，就夠住劏房，一闊三大。你會用多好多錢，水電煤全部要錢，仲有會儲唔到錢。捱多半年先啦，日日當屋企酒店咪算囉
利申：自己租樓住

原來4，5 千都搵到地方住， 不過搬出黎真係駛多好多， 好難負擔

如果需要傢俬我可以提供來貨價支持

咁諗，係讓人睇清人心，選擇適合自己嘅人同自己生活。

搬咗出去掛住嘅，咪間中返下去囉。 相見好同住難，話唔定搬咗出去關係仲好過之前。 當你老母餘生20年，你每星期見佢1次都仲有1040次見。 當然寧願和睦咁見1040次好過篤口篤鼻篤足20年。

唔好
繼續住 食佢地住佢地 食飽訓飽先出去發夢
你仲有老豆支持你

巴打加油

所以我問佢邊度有證據 佢就話 1/7梁義士除口罩 第二日就飛走咗係有外國包庇仲話點解佢要走 唔去坐監我真係呆撚咗

樓主你搬走還搬走

但之後唔好再比家用

呢啲廢老叫政府養佢算

認真 我都同屋企炒大鑊 但認真唔好搬出去
啲租金用黎買物資又好點都好 好過你晒錢畀晒業主
得閒喺屋企拎啲保鮮紙m巾不知幾爽
搬出去樣樣都係錢你仲要辭埋職

呢個真，租又要俾一個月先，又要比一個月/半個月佣

計埋傢俬電器5萬差唔多

葵涌 金龍都應該都大把人住
不過冇獨立廁
如果捱到地盤真係住邊都得 仲可以操埋

同區，我都想自己搬出去 。屋企父母真係頂唔順，同埋想留間房俾妹，佢中三仲同緊父母一間房。

如果我可以再慳啲呢例如當我一個月15000 租個4000嘅單位 食同車費3000 水電煤1500(應該夠？唔洗個個月交) 日常開枝預1000 仲有冇咩洗費大家可以比下意見？

我可以不出街 不買嘢正宗毒撚

屌 我老母都係，話人除口罩係為左有庇護移民到外國

多謝先 有需要就揾你

我都想 可合租

呢個真

push

租屋一炮要俾兩按一上 你手頭話頂到3個月 會好炆水 試下夾租

你試吓就知。我唔計屋租，自己帶lunch.一個月平均用10K 左右

冇比了。放心

有好多老一輩以為遊行有錢收
身邊啲人講，佢地就會信

佢地思想真係好得意,又憎大陸人,但係又反美反英,覺得香港同中國係分開唔會受影響,支持民建聯.話泛民搞事.

得閒請你食飯

你洗衫，剪頭髮，仲有其他日用品，家居清潔用品，仲有好多你平時唔見嘅數...你真係認真諗諗

你係絲打定巴打？

屌7你老母啦

講真吖 我依家冇搬出去都要比4000 係屋企時間又少 翻嚟真係訓覺為主 同屋企人又冇乜溝通 係屋企又比佢嘈 依家係屋企訓醒 起身已經冇晒人
所以搬出去 洗多少少錢我都冇乜所謂

因為我好想要自由

物資方面請放心 我之前有儲錢 可應付到

上28hos或者591搵
keyword打熱水

老老實實, 你搬出去唔洗俾錢屋企架可...
要俾真係唔好搬, 認真.

想問會唔會逼到好辛苦

利申 同樓主差唔多情況

計好條數，唔好咁（蚊）。
自己一個住真係手停口停，搵地方住都無，記住之後打工唔好比人知你嘅嘢，撳你價

如果工廈劏房就留意吓交通同街巿遠唔遠，食會佔你生活幾大部份

咁樣會唔敢拍拖

樓主如果淨係需要一張床嚟瞓覺的話，可以睇下呢個，優點係平同位置好，缺點係冇獨立洗手間

當然唔洗

唔介意同人share廁所廚房可以考慮租太空倉 兩千幾都有
套房連廁所 交通算方便既多數都要6千幾
當然有巴打介紹工廈盤就最抵
巴打加油

唔介意嘅話可以搵人share一間屋
住唐樓可以好平

唔計屋租都10k

搬出黎住一闊三大 最好搵近番工地方嘅
慳埋車錢

樓主邊區 一係睇下村屋？識人係大圍同人夾租先5000幾

淨係E個post都見到唔少巴絲想搬, 好慘, 你地要加油啊....!!

洗衫 大約一星期一次有好多衫褲換
剪頭髮 我可接受速剪

巴打我有機會 情況同你好撚似

有冇得考慮青年旅舍嗰啲?

荃灣區岩唔岩？合租

利申都係20

我叫佢比證據 佢話好多人講

我都想合租

大家睇到政府整個高地價迫後生幫屋主含未

btw搵屋時, 如果間屋無洗衣機果D, 最好搵附近有廿四自助洗果D店~ 洗+乾又幾十lu...
同埋食, 你同家人住有得返屋企食je... 1個人自己煮又煩 出去食又貴~
你ready 去約睇樓再問下有咩要注意~實有人答你~

男人一個唔怕辛苦既租住9西啲床位頂下先。。。2000左右1個月有啲講到唔洗比按金

絕不袋住先

新界村屋700呎通常都萬二三有三房
同三個人夾 都係四千幾租

巴打。之後呢？

巴打講真既，政見唔同就唔好同佢地嘈，始終佢地係你既家人，搬出去係可以唔洗見到佢地，但唔通可以同佢地斷絕關係咩

有時唔駛一定要駁倒其他人
佢 on9 你咪求其 hea 下佢囉
有啲人真係牛皮燈籠嚟

值得考慮

樓主唔覆我

28house 幫你搵啦。我之前搵到 8800 已保地價公屋

以我經驗來說肯定夠，我一個人住咗套房好多年，

算啦 其實好多人都一早知 但林奠點會理我哋吖

水電煤3個月交一次，一個人住每個月1000都有多

利申:兩個人住都係2字頭一期

住開村屋定屋苑？

我之前有住過荃灣劏房 4000-7000都有 有獨立廁 一個人住4000左右已經夠哂空間

？？？

搵人夾租SHARE FLAT

搵朋友夾，屋大租平
兩個人夾己經好好多

公屋

搵下深水埗唐樓劏房啦
大把旬野
但要行樓梯

家家有本難念的經
試諗下你返工做到成隻狗咁 返到屋企仲要有個藍絲係度吠你 你頂唔頂得順？況且巴打本身都要比家用 而家只係家用筆錢加多少少搬出去啫

難聽啲講
你媽係弱智既話
你點都唔會屌得醒佢

認真，坪洲
租平，半個鐘到ifc

推，爸打加油

再推

lol 咁就好d, 但15k 我會覺仍然得好"炆水"...
除左水電煤, 真係用卷廁紕, 淋浴露洗頭水都係錢, 計埋計埋係你想像唔到咁多.... 間中又有意外野, e.g. 頭暈身興又睇醫生用多左錢咁...
唔洗諗儲錢可能都ok ge..

呢個年頭仲有平租咩

大西北要駁腳小巴嘅村屋都租緊7/8千啦
屌佢老母好多人就係生活逼人先不滿政府要上街咋

所以我先決定搬出去

黎緊份工 主要係屯門

無用嫁 我老爺藍絲 屌唔醒 佢仲覺得自己好岩 完全唔聽人講

你真係睇下大西北果邊啲村屋 諗得過

唔係一世搵15k
做落去慢慢加人工應該ok
只係幾家用錢變做租

但都係建議樓主諗清楚
呢個係一個重大決定

大陸遊行就真係犯法啦

劏房你接唔接受
以前住過間

太空艙最平，又唔洗煩裝修……前提係你接受到個衛生環境

你知道嗎 窮人係冇時間病的 例如家父 幾年先病一次 病都仲只係係屋企休息 自細屋企人都好少要去睇醫生 多數係屋企訓夠就好翻

屯門d租應該唔貴
真心建議你搵下個度有冇唐樓
慳埋車錢
再唔係居屋
不過係未補地價實質唔可以租出去個d
呢d要去地產舖問下
可以打電話去問佢幫唔幫到你
識人7000幾租居屋 一房一廳
同人share都係3000幾

唔介意合租要同其他人共用廚廁既話。可以介紹個agent 俾你。可逐個月簽約。彈性啲。有興趣可PM 傾。
利申：最近先搬完。

撐你啊，因為我都係...
不過搬出黎都唔平
真係計清楚條數先

你老母生你出黎，係有責任湊大你。 千萬不要搬出去。
食佢， 住佢。 佢要睇ＴＶＢ， 就幫佢轉台。
佢係藍， 你要扮到比佢更藍。。。。

揀d唔近鐵嘅樓 又會再平一d

我都屯門返工喎你屯門邊度

巴打堅持理想AR

其實唔介意環境細 就劏房 或者深水埗 粉嶺個啲都有好多平套房
又或者屯門元朗粉嶺上水都好多村屋咁既價你可以google search
但搬出黎最貴第一下一定係兩按一上
仲有啲傢俬 巴打負唔負擔到

去元朗租劏房啦 一個人住應該ok

不能同意更多

推！加油！

明白你點解會有咁既諗法
但係你捱到幾多個月呀
鬥氣唔會有飽飯食

推呀 巴打捧住
我們愛你

屯門返工嘅話藍地嗰頭都有堆村屋劏房？

omg.... 我都係窮人但成日病...
總之你計清楚數就

你呀媽罵你ＯＮ９， 係因為佢緊張你。
如果佢真係認為你係ＯＮ９仔，咁佢未仲ＯＮ９當年比你老豆攪大左，
先 生到你呢個ＯＮ９仔出黎。 所以你老母先至最ＯＮ９。
一於食佢住佢，點佢洗衫煮飯。

上591睇下
基本要求既 4000幾5000 都住得下架
你諗岩要咩地區 九龍區就貴小小咁 但方便
但要儲番幾萬蚊先得 要2按1上 大概3個月租 一野轟出去
起碼都要2萬周轉

三千邊度搵？閒閒地劏房都5千

有啲租太空艙式睡位，唔知你啱唔啱

巴打加油呀
幫唔到你d咩
唯有係咁幫你推post

可以落手睇下租屋網或者問下地產先
再評估下自己係咪afford到

租套房，5千左右夠一個人住，有自己廁所

樓主你收入唔係多
排左公屋先啦
再搵間新界區平租既邊住邊等

有無兄弟姐妹? 二人申請快好多
3~5年上到樓
單人申請10~15年
我03年一人申請 2014年先上到樓(九龍區)
新界/擴展市區可能會快D

唔好理咁多排左先
唔好益9 新移民

港共期待緊死第一個警察或者示威者

我都想啊 但我最憎佢每次都話人哋收錢 完全講嘢冇邏輯 永遠覺得自己就係啱 所以我覺得好辛苦啊 連出去遊行嘅自由都要比佢剝奪埋 我已經係唔想係屋企講政治 因為我一直都知同老母立場唔同 所以每次都係佢講 我從來冇提過政治野 但有用咩 我唔提政治 我老母都要提

住工廈係要偷住架 即係比人查到要即刻撤出無得賠錢
唔係做乜會咁平

搵同道中人夾租啦，起碼租個正常啲嘅地方

i know
只不過我想知使唔使以團體or公司名義入住

多謝你

真心，大埔有，套房不過好方便

兄弟土瓜灣唔介意環境差少少仲有平啲既劏房租，有咩需要即管出聲，有理想都要照顧好自己唔好令家人傷心

未知22/7先知

同frd合租會好啲

想幫你
但如果你係黑警 我咪捉蟲？

但你真係搞得掂先好？唔好伏鳩人喎

你萬一做做下唔掂搞埋人

以我唔大洗 我相信可以捱到 我到抽公屋
姐係50歲啊 我屌佢老母 30年啊 仆街政府

眾籌囉

咁屯門村屋，呢市中心遠少少一定有平

太空艙就真係不了 如果要太空艙
我寧願死直接訓棺材真心

我會的

3000？

忍一忍

留返啲錢幫義士好嗎?

天西隔離有，不過7000，搵人夾份啦，好大

支持巴打搬出去
無謂因屋企人反對而唔做岩嘅事

你要話我係 我都冇辦法 咁唯有唔麻煩你

我同事都係呢個原因想搬出去住

啱啱幫你望左望28hse
4000幾屯門套房都有

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 783350 - 屯門 單幢大廈 - 套房，獨立廁，拎包入住 -

同人share 2000幾都有

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 336929 - 屯門 村屋 - 西鐵高級全新裝修 -

咪傻喇,香港地租金咁貴,不如忍一時風平浪靜
最多唔同老母嘈
當屋企係訓覺既地方咪算囉
慳返個錢好過

屌你人地有難仲喺度care埋d濕鳩野
正戇鳩

我再重申 我有捐錢

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

有冇用呢堆嘢

搵極都係劏房5千

元朗屯門天水圍
村屋間開 類似劏房

3, 4000 都有
近西鐵站的

唔洗擔心！

好似<$3000一個月

一個人 4-5 千有選擇 上28hse search 下

各位我重申翻先 我係有捐錢的 唔好再話咩留翻啲錢捐比義士 但我如果自己都照顧唔到 點幫義士

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

巴打唔洗理佢地點講啦
呢一刻先搞掂自己
將心力放喺自己度

同你講，未入去住都已經無左大半

搵巴絲打合租，你不是唯一一個。

上年10月既價
屯門紅橋 劏房有獨立廁所
租$3300 電$1.65度
我估而家加左價都唔過5千掛

fb search業主盤免佣 睇下有冇岩

淨租？

e 個post 用e 句非常正確
屌你老母

可能幫到巴打，或者其他想平租搬出嚟住既手足，有需要pm me。（非地產）

深水埗應該有3-5k
但好雜

Pish

係 大西北啲盤可以幾平
試下上網睇下同問問agent有冇好租盤

我係屋企係採取無視+唔傾政治野態度
不過我比樓主好好多 我媽唔反對我出去 但係就中立偏政苦
始終可能年紀大比較STUBBORN 同埋仲未GET到宜家既政府同以前已經唔一樣呢點

巴打 你留返係屋企先
以你依家嘅收入
出嚟住先啱啱夠
冇晒正常生活
仲儲唔到錢
唔好話長遠進修生病投資
你女都追唔到件啦

同屋企頂兩咀 大家都會
沉住道氣 從長計議
增加收入 同搵下有冇朋友想合租
咁樣化算啲 生活質素又可以保持

過來人
唔好咁做
你老母都有一票
割裂只會令呢票永遠流走

忍吓佢，聽吓佢講藍絲廢經先，乖

你男定女？我一個女仔住劏房，港島
你唔嫌迫可以一齊住，不過要一齊訓 lol

''M記

你阿媽住緊咩？公屋佢無權要你走，有你名，走大家冇得住

努力生活 好佩服你敢搬出去

土瓜灣那些唐樓你睇下，或者無咁貴。。不過都要睇你想近邊頭先

師兄勿衝動，一個人住唔易捱

機場咪仲舒服

Co-living之類可能都有4000樓下

巴打。就冇你既事喇

劏房其實有好多都ok的，但要小心地產中介，有好多都夾埋業主食水好深/ 單位好多問題

租屋網最好搵搵有冇業主自放租，一來唔駛比中介會平租啲，而且可以約出來睇樓時交流下，睇下個業主為人如何

如果唔怕行樓梯，揀冇lift又高層既會更平

地區我諗太子、深水埗、元朗、葵涌一帶都多選擇，建議唔好考慮土瓜灣，因為近排租越來越貴，樓齡都幾舊環境麻麻

新蒲崗都多唐樓但果頭交通就麻麻方便，不過平少少

睇樓果陣最緊要試廁所水箱有冇問題，唐樓通病係廁所成日壞，而業主通常都唔補錢你整，我連爆廁所水喉搞到成屋水浸都試過

利申住太子劏房，$4800一個月仲近MTR，業主幾好人加租都加唔多，不過隔離啲單位暫時冇吉

租樓通常係要比訂 比幾個月租先

其實真係建議可以租工廈
但工廈好似係冇得沖涼 (好似冇煤器)
有待證實

但點都好撚過ON9老母

BTW 只可以答你
好撚多人都係工廈自住
party room未又係咁

基本上你唔好太臭串 都冇人會搞你
但當然呢D犯法野就唔好做了
發夢當然另計

元朗比較入嘅村屋，4-5K左右啦
另外唔介會做sale
上網搵下promoter,電器，電話，電腦果d
最少都有萬4-5，差唔多咩人到請
幾個朋友做緊

Btw補充，一開始租要比訂金加1-2個月租金，所以樓主請先準備一筆錢（訂金完約唔租先會退返）
傢私方面如果手緊，其實唔駛買床，好多地方eg上海街有摺疊式床墊買，笠個床單就用得，訓得一樣舒服而且日頭收起好慳位，經濟又實惠

同樓主一樣 同屋企人嘈得好勁 想搬但一個人好難搵到平又合理嘅地方 不如同路人一齊夾租個唐樓or村屋大單位 平啲又大啲

金龍啲則好大 最細都500呎仲要係業主一劏二
你要獨立廁嗰啲5千以內絕對無可能 葵青區起晒價啦依家
除非同人share 咁樣就最著數

共慘黨要拆散幾多香港家庭？支那閪就可以落嚟團聚、伸手就攞原先屬於香港人嘅福利？我哋反而無公屋、醫療排到2046，仲要我哋上支那大「彎」區返工？
我DLRMCH，好撚火滾

佢就話我on9比人洗腦 之後叫我搬出去

依句已經可以斷絕關係

lm

樓主加油

你嗰啲都唔叫慳住使啦 水電煤寬頻1千 日用品買送
3000 車費1000 剩底5000每個月可以去轉台灣泰國

Push

同連登手足一齊夾租，我諗想搬出黎唔止你一個

有唔少手足都因為發夢同屋企人嘈
有冇考慮試下搵人夾租？
三房村屋大約15000
三個人夾，一人五千左右
地方又大，好過劏房
又有廚房可以慳返啲食飯錢

去葵涌觀塘火炭搵工廈住，share toilet, 4000內應該有交易，搵d近球場更衣室，放工去球場沖完涼先返屋企

有時唔洗講咁多，直接比文宣野佢睇，唔洗解釋

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 336929 - 屯門 村屋 - 西鐵高級全新裝修 -

預多好過少

得閒仲可以一齊打邊爐 叫多個人上黎仲可以開枱

油尖旺好多劏房 住住先

就黎要攪個連登之家

我地身邊仲有好多同路人

唔好放棄

pt啦

有意夾租可以 tg傾

月薪15000都多
做電工仔

no pt 係正職 做狗鐵 sorry我學歷低

點解佢可以on9到話遊行係犯法
因為佢想你搬出去

以我所知，旺角嗰邊有啲套房專租畀南亞人，幾千蚊租好平。

我租單人房，$4900，
唔會話逼
你可以make appointment 上去睇吓樓先

我最主要係嫌冇隔音
同埋我想擺部desktop PC
張枱太細唔夠位擺

但如果你唔係成日喺房係幾好住
窗夠多 空氣好過我以前住劏房
冷氣可以長開
廁所唔會好似劏房咁喺埋同一個空間
所以唔會覺得自己住喺廁所隔離

唔使畫公仔畫出腸下話

冇可能訓到兩個人
係單人床

3-4個人合租
每日幾千蚊
好過住劏房

唉 我都有問佢 佢就話梗係犯法啦。完

去工廈/商廈啦

師兄，我有個風扇可以俾你，名牌有時間嗯制

每日幾千

其實廳都可以利用埋

我元朗人都唔知

村屋其實我都諗過 可夾租

你仲有老豆撐算好好

好多家庭全家都藍，日日同你講唔好打亂佢哋退休計劃

教你一招「懶死唔走」
鎖埋房門帶住earphone已經係另一個世界
佢喺下一代身上消費自由
你就要喺上一代白食佢白住佢回應
This is fairness
如果你真係聽佢講搬出去 就蝕哂比佢

我搬出去 主要係想自由

去金鐘接力絕食

不如唔好咁心急，搵啱人，同人夾租, 留多個錢旁身先。
我諗internet 會有人揾分租。慢慢嚟。
支持你呀！

咪on9
好心就忍下
同深藍屌 會屌到佢做深黃咩
唔好理佢就ok
自己再儲下錢先出去住

呢種都係想養兒防老
唔好比佢咁平宜

你明唔明點解寄生蟲點解咁強大
永遠都殺唔哂 be water my friend

巴打我tg左你

深水埗 果d 塘樓

網吧

sor9 柒咗

樓主撑住
幫推

Condom

石蔭石蘺好多都平，巴打可以唸下，591都有真盤
附近消費都平
租金5000樓下都有，傢私可以上28hse 都free到
利申 自住

唔好比家用

凡事好多變數
唔計你會溝女結婚生仔既一定捱到

搵咗穩啲嘅工先再諗啦
最好同朋友夾租租私樓啦
一個人點租都好大負擔

除非家用好多
否則 冇必要搬出去自住
物價租金太價 自住成非必然事
既然冇感情 就當屋企係酒店算啦

認同

而家香港地最貴就係屋
寧願日日鎖自己喺房默默草錢去做自己想做既事
都唔好同自己啲錢鬥氣

睇有冇啲租盤包傢俬 可以輕負擔

認真問
會唔會揀東涌？

其實樓主唔駛太悲觀，月入$15000慳一慳洗費既話，自己租係生活到的

例如平時慳電慳水用（其實返工都唔係成日要用電，巴打唔煮食又再慳啲，煮食爐買個電陶爐用電就夠了，唔駛買石油氣），每月水電費1千以內一定足夠（我家中晚上先開冷氣，每月水電5百幾蚊到）

上網視乎你搵既單位用邊間，有啲大廈已拉光纖，普通上網費每月200蚊左右已夠。就算拉電話線捱貴月費，試過pccw交300蚊左右

電話費都豐儉由人，我最近轉左自由鳥，用smartone網絡但價錢較平，用得耐仲有各種優惠，慳唔少

交通費冇得cut，當你每月要駛1千咁多，其實饍食費同娛樂仲有好多空間（我都係月入萬5，甚至供完保險，每月儲少少錢，都仲可以afford去下日本小旅行）

只係一開始搬出泥時真係要儲定一舊錢，因為初初比訂、買家具、執呢樣果樣、比錢人搬野都需要用錢，可以分配好覺得ready先行動

有時家人既想法同思維好難改變，但唔一定要斷絕關係咁盡，始終係一家人，我有朋友由細同家人價值觀唔夾，反而係搬出泥冇日日見住，感情仲好左，所以建議樓主同家人可以搵到最適合既相處模式

In case真係要搬出泥，有室友一齊夾當然最經濟，而且一定要慎選單位，揀中伏既要再搬會洗多一筆無謂錢，祝樓主好運

工廈真係最好嘅選擇

油麻地旺角太子有好多平租套房

我諗好人過左呢排都想 搬出嚟住 可以考慮吓夾租

除口罩又屌 唔除又屌
我地今次其實都幾百屌成材

住過好多唔同劏房
$5500 tst /cwb都有
好多都企理靚有廁所 不過細
但一條友住其實好夠

試過10個人上黎打邊爐都迫得落

巴打誠徵絲打夾租 利申:正經

解釋得好好
多謝你

有啲前線手足唔係嘈咁簡單，可能要個安身之所

屌你老母！！！
宜家熱門全部都係啲唔關721嘅垃圾post
全部人同我搵啲關事嘅post 推撚爆佢！！！

深水埗
北區
屯門

除口罩 之後走 又話外國包庇收咗錢 點解唔去坐監
唔除就屌係咪做犯法野 所以要戴口罩

幾大可以10人邊爐

要唔要合租 我都係

因為同老豆老母廢事嘈
成日去男朋友屋企瞓

對唔住 我廢親你

我廢到肯咁撚窮都要搬出去 自力更生

係我錯

唔好咁快行動住 比個緩衝期相方。試吓由冷戰開始先

好多人都面對緊樓主既問題
但奈何香港D樓價 租價 劏房太痴撚線
真係冇辦法

咁多人嘈交
不如一齊搬出黎

工廈D水電煤貴到on9嫁

有啊 我住綠線。。。不過最好就平

有D酒店好撚平。

屯門都ok 但要近地鐵

啱啱食飯，隔離枱嘅男女，都係傾點樣搬出去住，頂唔順屋企

沙田啦
仲未識揀？

新城市搞成咁$5000都冇人租
可以一戰

點樣比tg...我好少comment

其實唔止一次 我都諗咗好多年 但以前更加冇能力
依家算係自給自足到先搬

username

BBA

旺角深水埗太子都有$3000-$5000，你唔好怕要行樓梯&逼就得啦。

唔講太多，頂住呀巴打，欣賞你！！

係香港嘅年青人 真係慘撚到仆街 廢中廢老上晒公屋 成日對我地指指點點 我屌佢老母

忍耐下
畢竟真係洗多好多錢

好吖 明白了 0.3 習大大一陣見到你翻牆 唔高興 拉你去新疆再教育營 就唔好啦

搬去林鄭門口住，做長期抗爭

Around 80-100呎咋

唯有劏房幫到你

bibliotheque 書匯

$5000 左右有單人房

推

我估樓主搬咗之後，你老母就話你有錢搬係因為有遊行上前線

如果只要床位就3500

其實你開咁多po都冇人討論

覺唔覺自己全部po都講埋啲冇建設性嘅嘢？

過黎揾存在感嗎？

呢度冇人識你啊.jpg

我都想做地盤

咁不如搵幾個巴打夾錢租屋啦 見好多人都想出去住

搞唔搞到

蘋果記者唔該入一入嚟

巴打，我家又係有條死廢老一飲醉就鳩噏
我冇能力搬出去，但只可以避開佢，趁佢瞓著先返屋企

屌你條愚孝死撚開啦

我建議你地之後私信，因為好多狗，工廈犯法。

唔想

一開波已經要兩按一上 又要置下傢私 好甘架喎

屌你老母臭閪收撚皮啦

25歲，最大使費係夜大學學費